又話長期戰爭 前線點解博到盡咁？

因為連登有班人日日屌前線廢，又唔搶槍

因為每次都當成最後一次 比人拉左就玩完

樓主又黎降溫 拉

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲